{
  "Home": "홈",
  "Overview": "개요",
  "Explore": "탐색",
  "Developer": "개발자",
  "Learn": "학습",
  "Dynamics": "업데이트",
  "Coin release": "토큰 릴리스",
  "Ecology": "생태계",
  "Community": "커뮤니티",
  "Activity": "이벤트",
  "Global community": "글로벌 커뮤니티",
  "Bringing together Xone's global developers, token holders, validators, and all supporters, working together towards a common ideal": "Xone의 전 세계 개발자, 토큰 보유자, 검증자 및 지지자들이 공동의 이상을 위해 협력합니다.",
  "Explore the future with Xone": "Xone과 함께 미래를 탐험하세요",
  "Get help and support for Xone": "Xone에 대한 도움과 지원 받기",
  "Looking for opportunities to collaborate with Xone": "Xone과 협업 기회 찾기",
  "Build a better Xone together": "더 나은 Xone을 함께 만들어갑시다",
  "Promote Xone with community members": "커뮤니티와 함께 Xone을 홍보하기",
  "Collaboration and Support": "협업 및 지원",
  "Notice": "공지사항",
  "Timely capture the latest updates and announcements of Xone": "Xone의 최신 소식과 공지를 실시간으로 확인하세요.",
  "Engineering": "엔지니어링",
  "Xone employment opportunities": "Xone 채용 기회",
  "Explore career opportunities in a decentralized world, immerse yourself in the forefront of technological change, and become an innovative pioneer in the Web3 era": "탈중앙화된 세계에서 경력을 쌓고, Web3 시대의 혁신가가 되어보세요.",
  "Bounty Hunter": "버그 바운티",
  "Participate in document contributions": "문서 기여 참여",
  "Join us together": "함께 참여하기",
  "Discover DApps in the Xone Chain ecosystem": "Xone 체인 생태계에서 DApp 탐색",
  "Create APP": "DApp 제출",
  "Website": "웹사이트",
  "Share": "공유",
  "Audit": "감사",
  "Audit report": "감사 보고서",
  "Code": "코드",
  "Github repository": "GitHub 저장소",
  "White paper": "백서",
  "Description": "설명",
  "Search for desired projects": "관심 있는 프로젝트 검색",
  "Xone Developer Resources": "Xone 개발자 리소스",
  "Contact us for assistance": "지원이 필요하면 문의하세요",
  "Refer to the official documentation for basic building knowledge": "공식 문서를 참조하여 기본 지식 습득",
  "Quickly get started building using code examples provided by Xone developers": "Xone 개발자가 제공한 예제로 빠르게 시작하기",
  "Learn Xone": "Xone 학습하기",
  "Code Example": "코드 예시",
  "See More": "더 보기",
  "What is an Xone Chain account?": "Xone 체인 계정이란?",
  "How to trade Xone Chain?": "Xone 체인에서 거래하는 방법은?",
  "What is EVM?": "EVM이란?",
  "What is a block?": "블록이란?",
  "What is Xone's replay protection": "Xone의 리플레이 보호란?",
  "What is the Xone Chain module?": "Xone 체인 모듈이란?",
  "Attempt to build the first ERC-20 token": "첫 ERC-20 토큰 만들기 도전",
  "Open roles in our network": "관련 문서",
  "Active address": "활성 주소",
  "Artwork": "아트워크",
  "Work together with us to maintain the security of the Xone Chain ecosystem.": "Xone 체인 생태계의 보안을 함께 지켜나가요.",
  "A top-level DApp built on the Xone Chain ecosystem, exploring infinite possibilities and driving cutting-edge innovation.": "Xone 체인 기반의 최상위 DApp으로 무한한 가능성을 실현합니다.",
  "Discover opportunities for collaboration, work side by side with the Xone team, build a blockchain ecosystem, and enjoy technological and resource support.": "Xone 팀과 협력하며 생태계를 함께 만들고 기술 및 리소스 지원을 누리세요.",
  "Gain a deep understanding of Xone's technical architecture and development progress, and explore the underlying innovation and engineering practices of blockchain.": "Xone의 기술 구조와 개발 진척을 이해하고 블록체인 혁신을 탐험하세요.",
  "Help Xone build a brighter future in another way.": "다른 방식으로 Xone의 미래를 함께 만드세요.",
  "Nodes of Xone Chain": "Xone 체인의 노드",
  "The current content is provided by application developers. Xone has no control over the content, privacy policies, or practices of any third-party websites or services, and assumes no responsibility. If you have any questions, please contact the project directly.": "현재 콘텐츠는 앱 개발자에 의해 제공됩니다. Xone은 제3자 웹사이트 및 서비스에 대한 통제권이 없으며 책임을 지지 않습니다. 궁금한 사항은 해당 프로젝트에 직접 문의하세요.",
  "Token release": "토큰 발행",
  "Team Release": "팀 발행",
  "Release Quantity (XOC)": "발행 수량 (XOC)",
  "Transaction Addresses": "트랜잭션 주소",
  "Q1_title": "Xone란 무엇인가요?",
  "Q1_text": "Xone Chain은 Ethereum 프로토콜 기반의 분산형 Layer-1 블록체인 플랫폼이며, 행동 가치 인센티브(BVI)를 도입한 선도적인 블록체인입니다. Xone에서는 모든 상호작용이 가치를 창출하고, 모든 기여가 보상을 받습니다. 빠른 처리 속도, 낮은 비용, 강력한 프라이버시 보호, 분산 거버넌스 기능을 갖춘 고성능 블록체인 솔루션입니다.",
  "Q2_title": "Xone은 누가 운영하나요?",
  "Q2_text": "Xone은 중앙 기관이 없는 분산형 블록체인 플랫폼입니다. Xone 프로토콜을 실행하는 글로벌 컴퓨터 네트워크(노드)에 의해 보안성과 무결성이 유지되며, 누구나 노드로 참여할 수 있습니다.",
  "Q3_title": "다른 프로젝트와 무엇이 다른가요?",
  "Q3_text": "Xone Chain은 Ethereum의 기술 성숙도와 Bitcoin의 가치 저장 개념을 융합하고, 혁신적인 행동 가치 인센티브(BVI)를 통해 독자적인 경쟁 우위를 갖추고 있습니다.",
  "Q4_title": "Xone의 솔루션",
  "Q4_text": "인센티브 메커니즘을 Layer-1 프로토콜에 직접 통합함으로써, Xone은 기존의 한계를 제거하고 커뮤니티 중심의 효율적이고 지속 가능한 블록체인을 구축합니다.",
  "Q5_title": "BVI란 무엇인가요?",
  "Q5_text": "BVI는 행동 중심, 신원 기반, 거버넌스 주도형 인센티브 시스템입니다. 이를 통해 사용자 참여도를 높이고 투명한 보상을 실현하며, 공정한 생태계 공동 거버넌스를 가능하게 합니다. 거래, 크로스체인, 커뮤니티 활동 등 모든 행동이 가치로 전환되며, 자유로운 신원 시스템과 GVOTING으로 권한이 분산됩니다.",
  "FAQ": "자주 묻는 질문",
  "Xone Guide": "Xone 가이드",
  "Understand what Xone is, explore, learn, and master its infinite possibilities": "Xone이 무엇인지 이해하고, 탐색하고, 학습하며 무한한 가능성을 열어보세요.",
  "Xone Build": "Xone 빌드",
  "Learn how to build DApps on Xone and unlock the future of Web3": "Xone에서 DApp을 구축하고 Web3의 미래를 열어보세요.",
  "Xone Blog": "Xone 블로그",
  "Read Xone's research report on the future of Web3 and learn about Xone's next steps": "Xone의 Web3 미래 연구 보고서를 읽고 다음 단계에 대해 알아보세요.",
  "Natural Resources": "리소스",
  "Mastering key resources of Xone, obtaining technical support, development tools, and opportunities for community collaboration, and embarking on a journey of blockchain innovation": "Xone의 핵심 리소스를 활용하고, 기술 지원 및 커뮤니티 협업 기회를 통해 블록체인 혁신 여정을 시작하세요.",
  "Under construction": "준비 중",
  "Tools And Infrastructure": "도구 및 인프라",
  "Get Xone build related development tools and suites to help you or your team quickly and efficiently accept Xone.": "Xone 관련 개발 도구와 키트를 사용하여 빠르고 효율적으로 Xone을 도입하세요.",
  "In the ever-evolving landscape of blockchain technology, Xone Chain emerges as a modular Layer 1 solution that redefines how we perceive and interact with on-chain value.": "끊임없이 진화하는 블록체인 환경에서 Xone Chain은 모듈형 Layer 1 솔루션으로, 온체인 가치에 대한 인식과 상호작용을 새롭게 정의합니다.",
  "Explore Xone's future vision and growth path, and witness how we drive the advancement of blockchain technology. From technological innovation to community building, Xone creates unlimited opportunities for users and developers, jointly ushering in a new era of decentralization": "Xone의 미래 비전과 성장 경로를 살펴보고, 기술 혁신부터 커뮤니티 구축까지 분산화 시대를 함께 열어가며 사용자와 개발자에게 무한한 기회를 제공합니다.",
  "Us on Mar 21, 2025": "2025년 3월 21일",
  "Welcome to the XOC Release page! This guide will help you quickly understand why you need to release your XOC and how to complete the release to ensure your operation goes smoothly.": "XOC 릴리스 페이지에 오신 것을 환영합니다! 이 가이드를 통해 XOC를 릴리스해야 하는 이유와 그 절차를 빠르게 이해할 수 있습니다.",
  "Why Release XOC?": "왜 XOC를 릴리스해야 하나요?",
  "XOC is the native token of the Xone public chain, and WXOC (Wrapped XOC) is a mapping token used for Xone Testnet interaction. In order to use XOC on the Xone Mainnet, you need to convert WXOC to XOC, a process called unwrap.": "XOC는 Xone 퍼블릭 체인의 기본 토큰이며, WXOC는 테스트넷에서 사용하는 매핑 토큰입니다. 메인넷에서 사용하려면 WXOC를 XOC로 변환해야 하며, 이를 언랩(Unwrap)이라고 합니다.",
  "How to Release XOC?": "XOC는 어떻게 릴리스하나요?",
  "Get your tokens unlocked fast by learning what to do in this guide! Ready to start unlocking XOC?": "이 가이드를 따라 빠르게 토큰을 해제하세요! 지금 XOC 언락을 시작해보세요.",
  "I have understood and know how to perform the release operation": "릴리스 절차를 이해하고 수행할 수 있습니다.",
  "I need to see how to release XOC": "XOC 릴리스 방법을 확인하고 싶습니다.",
  "Step 1": "1단계: 지갑 토큰 확인",
  "Verify that the connected wallet address has sufficient funds to pay transaction fees for interacting with the Xone testnet. Also, check if the wallet holds WXOC tokens.": "Xone 테스트넷 거래 수수료를 위한 충분한 가스가 있고, 지갑에 WXOC가 있는지 확인하세요.",
  "Next step": "다음 단계",
  "Step 2": "2단계: WXOC 토큰 전송",
  "Transfer WXOC tokens from the connected wallet to the designated contract address on the Xone test network. Waiting for confirmation of transaction data.": "지갑에서 테스트넷의 지정된 계약 주소로 WXOC를 전송하고, 거래 확인을 기다립니다.",
  "Previous": "이전",
  "Step 3": "3단계: 정보 확인",
  "Once the WXOC token is successfully sent to the specified contract address and the transaction data is confirmed, Xone will automatically send the same amount of XOC to the address you used to interact with the contract. After that, switch the wallet network to the Xone mainnet and verify that the token has been received.": "WXOC 전송과 거래 확인이 완료되면, 동일한 수량의 XOC가 자동으로 메인넷 주소로 전송됩니다. 이후 지갑 네트워크를 메인넷으로 전환하고 수령 여부를 확인하세요.",
  "Go to release": "릴리스로 이동",
  "Operation Guide": "작업 가이드",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Send WXOC tokens": "WXOC 토큰 보내기",
  "Send WXOC tokens to the XOC Release contract": "XOC 릴리스 계약 주소로 WXOC 전송",
  "Synchronize data": "데이터 동기화",
  "After receiving the token, the contract will synchronize data with Xone Mainnet": "토큰을 받은 후, 계약은 Xone 메인넷과 데이터를 동기화합니다.",
  "Release XOC": "XOC 릴리스",
  "After synchronization, XOC will be released, which can be confirmed by going to the main network": "동기화 완료 후 XOC가 릴리스되며, 메인넷에서 확인할 수 있습니다.",
  "Please connect wallet!": "지갑을 연결해주세요!",
  "Send WXOC success!": "WXOC 전송 성공!",
  "Release XOC success!": "XOC 릴리스 성공!",
  "I Need to Release": "릴리스가 필요합니다",
  "Current Release Remaining (XOC)": "현재 남은 릴리스 가능 수량 (XOC)",
  "Connect Wallet": "지갑 연결",
  "Send WXOC": "WXOC 보내기",
  "Locked (WXOC)": "잠금 상태 (WXOC)",
  "When you send XoneTestnet WXOC tokens to our contract address, they will be locked and await the next release for the corresponding amount to be unlocked.": "테스트넷에서 WXOC를 계약 주소로 전송하면 해당 수량은 잠기며, 이후 릴리스를 통해 해제됩니다.",
  "Please go here": "여기로 이동",
  "Learn more": "자세히 알아보기",
  "When releasing XoneMainnet XOC, the amount you can release is calculated based on the locked amount in your address. If you haven't made any releases before, Xone will send all previously releasable amounts to your XoneMainnet address when you confirm the release.": "XOC 릴리스 가능 수량은 주소에 잠긴 양을 기준으로 계산됩니다. 첫 릴리스 시, 이전에 릴리스 가능한 수량 전체가 메인넷 주소로 전송됩니다.",
  "Tips": "팁",
  "1. Please ensure your connected wallet account has sufficient Xone Testnet gas fees. Out of gas?": "1. 연결된 지갑에 충분한 Xone 테스트넷 가스가 있는지 확인하세요. 부족한가요?",
  "2. Each release has a limit, so plan ahead accordingly.": "2. 릴리스는 회차마다 한도가 있으니 사전에 계획하세요.",
  "3. It’s recommended to familiarize yourself with the release rules and process in advance. Learn how to operate and understand the rules here.": "3. 릴리스 절차 및 규칙을 미리 숙지하는 것을 권장합니다.",
  "Important Information": "중요 정보",
  "Release contract": "릴리스 계약",
  "No matching data found!": "일치하는 데이터가 없습니다!",
  "Load More": "더 보기",
  "Ended": "종료됨",
  "Releasing": "릴리스 중",
  "Pending Release": "릴리스 대기",
  "Block": "블록",
  "Release Amount(XOC)": "릴리스 수량 (XOC)",
  "Transaction Count": "트랜잭션 수",
  "Successfully Released(XOC)": "성공적으로 릴리스됨 (XOC)",
  "Next Release (XOC)": "다음 릴리스 (XOC)",
  "Released (XOC)": "릴리스됨 (XOC)",
  "Address": "주소",
  "Remaining Total Quantity (XOC)": "남은 총 수량 (XOC)",
  "Date": "날짜",
  "Amount (XOC)": "수량 (XOC)",
  "No Data": "데이터 없음",
  "Please refresh the page or contact the administrator.": "페이지를 새로고침하거나 관리자에게 문의하세요.",
  "Release Progress": "릴리스 진행 상황",
  "Welcome to Xone Mainnet！": "Xone 메인넷에 오신 것을 환영합니다!",
  "From this moment, unleash your mainnet tokens and step into a new era! Experience the high performance and expansive ecosystem of Xone Mainnet, and embrace the future of decentralization.": "지금부터 메인넷 토큰을 릴리스하고 새로운 시대를 열어보세요! Xone 메인넷의 고성능과 확장된 생태계를 체험하고 탈중앙화된 미래를 함께하세요.",
  "Search Address": "주소 검색",
  "Release (XOC)": "릴리스됨 (XOC)",
  "POBVI (Proof of Behavior Value Incentive) is an innovative blockchain consensus mechanism used to identify the value of user behavior and incentivize the specified behavior value. POBVI verifies the on-chain behavior of participants to determine who will receive the reward, thereby ensuring the integrity and fairness of the on-chain incentive system.": "POBVI(행동 가치 인센티브 증명)는 사용자의 온체인 행동을 평가하고 가치 있는 행동에 보상을 제공하는 혁신적인 블록체인 합의 메커니즘입니다. 참여자의 행동을 검증하여 보상 대상을 결정하며, 온체인 인센티브 시스템의 공정성과 신뢰성을 보장합니다.",
  "Hours": "시간",
  "Minutes": "분",
  "Seconds": "초",
  "Days": "일",
  "Remaining at the end of the season": "시즌 종료까지 남은 시간",
  "Total Addresses": "총 주소 수",
  "Active Address": "활성 주소",
  "GV Contribution": "GV 기여",
  "Transaction": "트랜잭션",
  "Data Overview": "데이터 요약",
  "contrast": "비교",
  "Day": "일",
  "Developer resources": "개발자 리소스",
  "Access comprehensive tools and documentation.": "도구와 문서를 모두 확인하세요.",
  "Engagement opportunities": "참여 기회",
  "Connect with an engaged user base for feedback and adoption.": "활발한 사용자와 소통하고 피드백을 받으세요.",
  "Number": "숫자",
  "Historical GV": "과거 GV",
  "Quantity (XOC)": "수량 (XOC)",
  "Percentage": "비율",
  "Trading (24 hours)": "24시간 거래량",
  "Joined on": "가입일",
  "Activity level (30 D)": "활동 수준 (30일)",
  "Joined 10 days ago": "10일 전 가입",
  "Data": "데이터",
  "Follow": "팔로우",
  "them together": "함께",
  "Go Release It": "지금 릴리스",
  "All Network GV": "전체 네트워크 GV",
  "Released GV": "릴리스된 GV",
  "To Be Released GV": "릴리스 예정 GV",
  "XOC Total Release": "XOC 총 릴리스량",
  "Total Transactions": "총 트랜잭션 수",
  "Total Historical GV": "누적 GV 총량",
  "Time (UTC+0)": "시간 (UTC+0)",
  "Epoch": "에포크",
  "Season Name": "시즌 이름",
  "Obtain GV": "GV 획득",
  "Fee": "수수료",
  "State": "상태",
  "Released": "릴리스됨",
  "Can be released": "릴리스 가능",
  "Expired": "만료됨",
  "My GV Record": "내 GV 기록",
  "Selected": "선택됨",
  "Release All": "모두 릴리스",
  "GV To XOC": "GV → XOC 전환",
  "Confirmation Information": "확인 정보",
  "Ensure that the selected release GV information and rates are correct.": "선택한 GV 정보와 비율이 정확한지 확인하세요.",
  "Authorization Confirmation": "지갑 인증 확인",
  "Confirm wallet authorization and start XOC release.": "지갑 인증 후 XOC 릴리스를 시작하세요.",
  "Release Complete": "릴리스 완료",
  "Hash": "해시",
  "Block number": "블록 번호",
  "Total": "총합",
  "Available": "사용 가능",
  "Cancel": "취소",
  "Go Releasing": "릴리스 시작",
  "Please do not close this page and Authorize in the awakened wallet!": "이 페이지를 닫지 마시고, 활성화된 지갑에서 승인을 완료하세요.",
  "Share to": "공유 대상",
  "Confirm": "확인",
  "What is a person?": "개인이란?",
  "Independent individual": "독립된 개인",
  "What is organization?": "조직이란?",
  "Active organization": "활성 조직",
  "What is a project?": "프로젝트란?",
  "Independent Project": "독립 프로젝트",
  "Please note that! The selected identity plan cannot be changed after confirmation. Please choose the appropriate plan type.": "주의: 선택한 신원 플랜은 확인 후 변경할 수 없습니다. 적절한 유형을 선택하세요.",
  "Do you need to see a more detailed plan introduction?": "더 자세한 플랜 소개가 필요하신가요?",
  "The identity plan you have chosen is:": "선택한 신원 플랜:",
  "You can obtain the following benefits:": "다음 혜택을 받을 수 있습니다:",
  "Fully-Backed Reserves": "완전 담보 준비금",
  "One of the World's Leading Cryptocurrency Exchanges": "세계 최고의 암호화폐 거래소 중 하나",
  "Confirm selection": "선택 확인",
  "Check in the browser": "브라우저에서 확인",
  "XOC balance": "XOC 잔액",
  "The data has been precision processed and updated before 10 seconds.": "데이터가 정밀 처리되어 10초 전에 업데이트되었습니다.",
  "GV Overview": "GV 개요",
  "What is GV?": "GV란 무엇인가요?",
  "Yesterday": "어제",
  "Today": "오늘",
  "What is Epoch?": "에포크란?",
  "Next": "다음",
  "Previous Epoch Reward": "이전 에포크 보상",
  "Previous Epoch participation": "이전 에포크 참여도",
  "The current Epoch starts from": "현재 에포크 시작일:",
  "Other": "기타",
  "Ranking": "랭킹",
  "Season information": "시즌 정보",
  "Historical Season": "이전 시즌",
  "Total reward GV": "총 보상 GV",
  "Content": "콘텐츠",
  "Confirm your information": "정보를 확인하세요",
  "Search for popular organizations and projects, follow them Finding the Best Practices for Xone": "인기 있는 조직과 프로젝트를 검색하고, Xone의 모범 사례를 찾아보세요.",
  "Find the organization or project that you are interested in and join them": "관심 있는 조직이나 프로젝트를 찾아 참여하세요.",
  "Name": "이름",
  "Sharing Channels": "공유 채널",
  "Total Users": "총 사용자 수",
  "Total GV": "총 GV",
  "interaction volume": "상호작용 수",
  "Their information is provided by the application personnel who created them, and Xone cannot control or participate in any practices related to their services, content, privacy, etc. Please pay attention to protecting your privacy and property security.": "해당 정보는 등록한 개발자가 제공하며, Xone은 서비스 내용이나 개인정보에 관여하지 않습니다. 개인 정보 및 자산 보안에 유의하세요.",
  "user growth": "사용자 증가",
  "active": "활성",
  "All Items": "전체 항목",
  "The data was updated 5 minutes ago.": "데이터는 5분 전에 업데이트되었습니다.",
  "Popular": "인기",
  "Newest": "최신",
  "Show {{ count }} Results": "{{ count }}개 결과 표시",
  "Joined organization": "가입한 조직",
  "Joined projects": "참여한 프로젝트",
  "My Project": "내 프로젝트",
  "Enter": "입장",
  "Create": "생성",
  "my project": "내 프로젝트",
  "my organization": "내 조직",
  "Basic information": "기본 정보",
  "Set basic information for your project/organization.": "프로젝트/조직의 기본 정보를 설정하세요.",
  "Upload profile picture": "프로필 사진 업로드",
  "Upload Background": "배경 이미지 업로드",
  "Organization Name": "조직 이름",
  "Introduction": "소개",
  "Contract information (optional)": "계약 정보 (선택 사항)",
  "Owner Address": "소유자 주소",
  "Contract": "계약",
  "Socialize": "소셜 설정",
  "Set up third-party social media information for your organization/project.": "조직 또는 프로젝트의 SNS 정보를 설정하세요.",
  "Social Media": "소셜 미디어",
  "Privacy": "공개 설정",
  "Set up public information for your organization/project.": "프로젝트/조직의 공개 범위를 설정하세요.",
  "Public Access": "공개 접근",
  "Opening, your organization/project is publicly visible.": "활성화 시, 조직/프로젝트가 공개됩니다.",
  "Download contributed data": "기여 데이터 다운로드",
  "Opening, your organization/project members' contribution data can be downloaded.": "활성화 시, 구성원의 기여 데이터를 다운로드할 수 있습니다.",
  "Join Settings": "가입 설정",
  "Personalized settings for user joining mode.": "사용자 가입 방식을 설정하세요.",
  "Unlimited": "제한 없음",
  "Users can actively join.": "누구나 자유롭게 참여 가능",
  "Only by invitation": "초대만 가능",
  "Users can only join through invitation links.": "초대 링크를 통해서만 가입할 수 있습니다.",
  "Granularity": "세분화",
  "Hour": "시간",
  "Contribution to GV": "GV 기여도",
  "Last Seen": "최근 접속",
  "Download": "다운로드",
  "Method": "방법",
  "Contribution": "기여",
  "Contribution behavior": "기여 활동",
  "Invite To Join": "초대하기",
  "Setting": "설정",
  "Enter the official website": "공식 웹사이트 방문",
  "Join The": "참여하기",
  "View and confirm the contract address information published for your project.": "프로젝트에 등록된 계약 주소를 확인하고 검토하세요.",
  "Confirm Save": "저장 확인",
  "Add": "추가",
  "Saved failed": "저장 실패",
  "Saved successfully": "저장 성공",
  "Join the BVI program and reap your own value": "BVI 프로그램에 참여하고 자신의 가치를 실현하세요.",
  "About BVI, you need to know": "BVI에 대해 알아야 할 것들",
  "More": "더 보기",
  "Click to upload": "클릭하여 업로드",
  "To Be Updated": "업데이트 예정",
  "Download CSV": "CSV 다운로드",
  "Toggle color mode": "테마 전환",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "Avg. Block Time": "평균 블록 생성 시간",
  "Avg. Tx Cost": "평균 거래 비용",
  "Login successfully": "로그인 성공",
  "Page Not Found": "페이지를 찾을 수 없습니다",
  "Contact us for further assistance!": "추가 지원이 필요하신가요? 문의해 주세요!",
  "pageNotFoundMessage": "죄송합니다! 찾으시는 페이지가 없습니다. <1>새로고침</1>하거나 <3>홈으로 돌아가기</3>를 시도해보세요.",
  "Contributor": "기여자",
  "Details": "상세 정보",
  "Media toolkit": "미디어 도구 모음",
  "Term of service": "이용 약관",
  "Let's embrace the future together": "미래를 함께 맞이합시다!",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "ALL": "전체",
  "24H Tx Amount": "24시간 거래 건수",
  "Release My GV": "릴리스 GV",
  "Transactions": "거래",
  "See more": "더보십시오",
  "In Progress": "진행 중",
  "Loading": "짐",
  "Find the organization or project": "조직이나 프로젝트를 찾으십시오",
  "Edit": "편집하다",
  "Language": "언어",
  "Item List": "항목 목록",
  "Number of Addresses": "주소 수",
  "Link": "링크",
  "Hot": "더운"
}